import type {Deck} from "@/types/deck";

const koreanVocab: Deck = {
    title: 'Bahasa Korea',
    slug: 'korean',
    modes: ['shuffled'],
    cards: [
        {
            front: '아침',
            back: 'pagi'
        },
        {
            front: '오후',
            back: 'tengah hari'
        },
        {
            front: '밤',
            back: 'malam'
        },
        {
            front: '그러니까',
            back: 'oleh demikian'
        },
        {
            front: '도시',
            back: 'bandar'
        },
        {
            front: '남편',
            back: 'suami'
        },
        {
            front: '아내',
            back: 'isteri'
        },
        {
            front: '흔자',
            back: 'sendirian'
        },
        {
            front: '거실',
            back: 'ruang tamu'
        },
        {
            front: '소파',
            back: 'sofa'
        },
        {
            front: '시계',
            back: 'jam'
        },
        {
            front: '부엌',
            back: 'dapur'
        },
        {
            front: '봄',
            back: 'musim bunga'
        },
        {
            front: '가을',
            back: 'musim luruh'
        },
        {
            front: '날씨',
            back: 'cuaca'
        },
        {
            front: '과일',
            back: 'buah'
        },
        {
            front: '딸기',
            back: 'strawberi'
        },
        {
            front: '사과',
            back: 'epal'
        },
        {
            front: '채소',
            back: 'sayur'
        },
        {
            front: '버섣',
            back: 'cendawan'
        },
        {
            front: '당근',
            back: 'lobak'
        },
        {
            front: '산책',
            back: 'jalan kaki'
        },
        {
            front: '감사',
            back: 'penghargaan'
        },
        {
            front: '꼳',
            back: 'bunga'
        },
        {
            front: '거울',
            back: 'cermin'
        },
        {
            front: '화장실',
            back: 'bilik mandi'
        },
        {
            front: '세수하다',
            back: 'cuci muka'
        },
        {
            front: '샤워하다',
            back: 'mandi'
        },
        {
            front: '샤워했어',
            back: 'Saya dah mandi'
        },
        {
            front: '이를닦다',
            back: 'menggosok gigi'
        },
        {
            front: '이를 닦자',
            back: 'Jom gosok gigi bersama'
        },
        {
            front: '물로 헹구다',
            back: 'membilas dengan air'
        },
        {
            front: '물로 헹구다',
            back: 'bilas dengan air'
        },
        {
            front: '물로 헹궈야 해',
            back: 'awak perlu bilas dengan air'
        },
        {
            front: '수건으로 손을 닦다',
            back: 'mengelap tangan dengan tuala'
        },
        {
            front: '수건으로 손을 닦을까?',
            back: 'Patut saya lap tangan dengan tuala?'
        },
        {
            front: '손',
            back: 'tangan'
        },
        {
            front: '머리를 감다',
            back: 'mencuci rambut'
        },
        {
            front: '머리를 감지마',
            back: 'Jangan cuci rambut awak'
        },
        {
            front: '머리를 말리다',
            back: 'mengeringkan rambut'
        },
        {
            front: '머리를 말릴 거야',
            back: 'Saya akan keringkan rambut saya'
        },
        {
            front: '머리를 빗다',
            back: 'mengeringkan rambut'
        }

    ]
}

export default koreanVocab